話說最近食龍門，好似冷清左好多

半年前明明好熱鬧，個個搭檯都高談闊論

香港人 三分鐘熱度

鬥黃鬥到仆哂街仲未知死

多謝人西啦

難食 態度差
大把黃店好過佢

我覺得係多左黃店企出黎 同埋大家都有意識幫襯多d冇咁出名既黃小店 唔係來來去去都龍門水門光榮

人格謀殺係藍絲分化伎倆嚟，最近搞打邊爐黃店

半年前都無咁多黃店啦
黃店多左就要睇質素
好正常

撥到資源俾手足喎
野食比上不足比下有餘啦

有人搞9出名嘅黃店，唇亡齒寒，下個到比較出名嘅小店

因為真係好難食
沙牛麵真係好差好差

多左選擇，自然咪少D人，就係咁簡單

因為生意長遠點都係講質素
短期反送中頭啖湯一過就係咁先

試下第二區可能有驚喜，我個邊ok喎

有資源俾手足，可以當支持社企

的確
黃店龍頭都咁
其他可能都唔好得去邊
加上新冠疫情
似乎黃色經濟圈都開始走下坡了...
身邊好多黃絲都開始冇咁執著
有時見藍店有優惠又慢慢幫襯返
睇嚟成場運動都應該就快完

其實就係咁咋嘛，餐餐蔥油雞我都要轉吓口味啦，但龍門可唔可以出多啲散叫野呀，想補飛叫多個三文治又要焗住飲多杯野

食物質素有進步，算係咁
員工無評價
係唔鍾意佢個19無印餐具盒
阻咗張枱好多位同埋入面感覺上好易滋生細菌咁

仲有 武漢肺炎就武漢肺炎

因為真係難食sorry

香港的白色恐怖時期

吓我樓下果幾間怡和我冇食好耐啦喎，有時收工搭多轉車食黃店身水身汗行返屋企都係咁

食過北角果陣
不過不失啦
正常價錢
未至於好差喎

又唔見渣哥少左人，好食就自然有客架啦

新冠
露底啦on9
Block

不過沙田果間假日真係好撚多人，有幾次想試下午茶屌佢老味同我排隊

姐係點
係咪終於唔洗排長龍等位
想去佢間總店好耐

光榮照舊排好耐
龍門廚房再執好啲就正

風師兄話垃圾喎

分散風險

有冇相關留言 link
想同佢入 list, thx

同埋佢幾時全線出美國豬餐，睇完佢facebook話得尖沙咀有真係好無奈

黃色經濟圈唔係得瓏門嘅

絲打用咩plugin可以睇到封鎖原因？

荃灣個間都唔算冷清
不過龍門講真麻麻地
豬仔包個啲真好食

多謝你解封嚟睇同回我

買糭囉 啲糭幾好食

唔夠budget會去食

唔只
仲有云派徒弟同熱普城抗爭大sir

仲有咩，唔係要訂架咩

有幾多間下過佢

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

去晒食其他黃店啫 唔好玩分化啦 龍門咁難食又要排隊 有其他都食其他

好多人都話佢私吞喎，又炒手足

Natural selection

上次蘋果搵高手執過佢間舖啲食客唔係話改善咗好多咩

又被你捉到佢
新佢老母冠

抵啦 開咁多間分店

屌你老尾 改名叫高度弱智啦
新冠疫情都打得出 咁就露哂底
醒少少啦 on9

北角少人算係咁
老銅真係狗糧

渣哥好味好多

擺明自己人手打落去

其實真係唔明批鬥啲乜
本身黃色經濟圈已經發展得困難
個個加一把口

人地澄清咗啦，係人西keep住打佢咋嘛

分散人流去唔同小店幾好呀

集中晒去同一間排隊本身就係戇鳩行為

風師兄就係話北角垃圾喎

你信個腦細都唔信手足呀？

北角好食過尖沙咀嗰間

弱智真係弱智

你咪係嗰個 ’好多人‘ lor

咁你信唔過佢咪唔好幫襯佢囉，好簡單啫

前幾日食完，好正常喎

威哥咁早表態都搞
最on9係有真心跟住搞

我知
我食過北角一次 個炒公仔麵算係普通茶記lv
個次仲見到包皮風同班女去食

明眼都睇到你吹緊風啦

好多茶記都係咁上下水準
唔洗下下都當自己金舌頭食神既
講真佢個價同佢個食物成正比啦
呢個價有正常水準我收貨既
唔通比和牛你咩

原來就係你呢D仆街係度鬥黃
捉撚到了

有你班盲粉繼續撐，只會令到呢啲人血饅頭繼續落去。

食開小店
龍門大把人食啦，幫襯其他小店好過，一陣又執幾間

上少啲facebook就真，twitter人少但我識果堆人入面真心幾團結

咁樣又嘥咗一個ac
果然係弱智

捉撚到你隻鬥黃撚！

垃圾喎

係垃圾喎

之前大把post話有黃店告急
最後都係頂唔順要執
都係嗰句啦
疫情影響經濟轉差
可能巴打你好彩
仲有工返仲有閒錢搭多幾程車去幫襯黃店啦
但好多黃絲朋友就冇咁好彩
減人工放no paid甚至俾人炒埋
真係要慳得一蚊得一蚊
有平有優惠就算明知係藍店都冇法
呢個時勢黃藍都好啦
同自己政治立場過唔去事少
同自己荷包過唔去先事大

唔係賣到端午節咩？
而家唔使等 即買即拎啩

我就食死一間分店架姐
個個都話難食, 但我又覺得ok, 不過一定唔係好食
後尾蘋果話幫佢改善左, 再去食過
反而係難食左老實講有D失望

黃店唔係得佢一間, 唔好食仲有大把選擇
所以如果真係煮唔掂, 唔好怪人去第二間

閒錢？我上星期差啲玩人在野呀

龍門呢啲仆街人血饅頭仲有盲粉打手撐，唔怪得飯民仲有得食人血饅頭

自己打

鬥黃？
宜家係個腦細炒咗手足喎，咁又係鬥黃？ 唔識中文呀？

得啦你有你繼續唔信佢我有我支持，OK?

吞咗幾錢吖？

因為以前真係好難食
之前食龍門，啲野好食左好多，IG開Po講，然後下面成十個Comment話好難食
應該好多人仲有龍門=難食依個Label

講真，都俾左好耐時間佢改，
蘋果又揾過人拍，佢唔肯改自己既問題都無辦法
理大廚餘單野我唔敢去諗

我就唔撚理啲口同鼻拗嘅嘢啦，我一直都當佢係餐廳咁啫，想食就食

近排啲嘢食已經改善咗唔少
尤其係味道方面
建議手足親身去試下先再講

今日晚餐個豬柳炒蛋飯係唔錯

解封你老母個棺跌副骨岀嚟
仆街死全家啦賤種支那狗

我問你吞咗幾錢呀？

係咪仲係$1695嗰條數呀？
笑撚死 $1700講足3個月

一早就block左你條五毛啦 係度鬥黃 依套已經唔work架啦

隨便啦，龍門都要縮了

咁撚難食 緊係冷清喇

手足=無敵？大晒？姐係有問題都唔炒得？

老實講部分香港人工作表現都好閪又遲到早退瘋狂射波，手足就一定唔會有依啲問題？我都識唔小依類人但咪又係手足。老實講，黃色經濟圈唔係黃色義工圈呀。

有咩仆晒街？
唔通鬥兩鬥 黃絲就會去晒藍店？
定係只准幫襯龍門 幫佢開多幾間分店

咁啲翻工賭錢嘅圖邊度嚟

其實我明點解成日話twitter人少
我開頭見係HK人就follow 慢慢見太多人 有D又太bot先無再科
講少其實都唔少
雖然最active大概都係果班 但一路都仲有好多account我未見過

我自己見就唔少人囉，同埋我識果度有班專打日文線，其實有時唔用telegram黎跟住做反而有收鑊

多謝埋渣哥 光榮 66 lets jam 水門
真係同行如敵國

寧願幫襯黃小店，佢唔算好食、個gimmick 又過左

pppp

求佢地識邊個有事互相照應就得架啦

可能成日話少嘅都係任務派
我個人就唔想做BOT

手足做得唔好 我地應該建議佢點點點 而唔係罵 如果我地自己人都唔撐自己人 班藍絲會點睇? 我希望你唔撚柒係mon po 9 你要批評嘅 係m記 大家樂 經過1年零1日 手足們好撚醒咖 識明辨是非 黃只係一個門檻 質素 價錢 態度 大家有眼睇 食完一次 覺得未如理想 手足自然會走 唔需要大家去鬧 我地愈批評黃店 藍屍愈開心 希望你明白 覺得難食嘅 自己食另一間 就係咁簡單 手足們心水清 邊個有無質素 黃定藍 手足定mon po9 我地識分 香港人繼續支持黃色經濟圈 覺得難食嘅 善意提醒 而唔係傳到全地球都知

喂你真係人如其名 無改錯名呀

冇呀我本身科勞咗小白鼠跟手見到有啲日文twitt 入去rt又打返兩句抽吓水就俾一班戰線嘅人科勞咗我

真 好少去呢啲出名黃店

新你老母冠咩 露哂底啦弱智仔

尋晚食cwb唔洗排隊 不過都滿座

唔會冷清囉

大把手足食黃店 係你個窮撚食m記炸 m記出左蝦堡 你快d食

水門肯定唔會

就咁元朗黃圈都俾佢小圈子玩哂

弱智仔 露晒底
新你老尾冠咩柒頭
你條命就就快完啊

Who will be next?

真心難食

光榮好好食

早兩個禮拜做野去開尖咀食lunch
光榮 水門雞都各自有十幾個排緊隊
唯獨龍門兩間鋪都係坐得七成左右
入完去發覺d野係變返正常茶記水準
其實真係可以幫襯返

腦細自己口響話請手足㗎，打完齋就唔要和尚呀？
個腦細話手足有問題你就信，手足話腦細有問題你就唔信？

最好快啲執，一間人血饅頭都不能留。

你班打手繼續支持呢件黃圈飯民啦

條數佢打你又信？
定係你係條黃圈飯民嘅打手？

肯表明自己係黃店所承受嘅風險，俾人爆幾多次玻璃，絕非你所能明白

運動係快完，因為就快光復香港，你搵定路數啦

係垃圾喎，唔係難食。

係垃圾喎。

點解每次問實際吞咗幾多善款
人閪粉就會縮？undefined)
半個人咁高嘅聖誕咭飯券
嗰班幹事無份數？
唔知大概幾多張嗎？undefined)
吞咗幾多無實數都有大概吖

唔敢答 難道死穴嚟？

仲有手足曲奇收咗100萬
啲錢點使法？可以幾個月燒哂
再話龍門爭佢哋錢？
我覺得100萬算多 就算減半
4個月用50萬都誇

然後又因為私怨
走去爆格偷幾部太空咭電話
會否太過奇怪？

入面contact list好重要？

仲係垃圾喎
仲叫人去試，你係咪件黃圈飯民嘅打手？

新你老母冠咩5毛狗
BLOCKED

睇返舊post好多鬼

條數佢講你就信呀？
又搵到件黃圈飯民打手

信手足又畀你屈毛

做黃圈飯民打手就做好啲啦

個腦細話係你就信呀？信個腦細唔信手足？

大家醒未 開番隻眼未

明知對家最鐘意玩分化 實行拉一派打一派

打開個FB Ig Youtube 扮黃既藍絲小粉紅要幾多有幾多 資源接近無限

個個月好似Set曬Topic Set曬人手咁
逐間逐間潛入 係雞蛋入面挑骨頭 咩都煲大佢 引內鬥

問心 如果你有認真跳出自己個圈去諗下望下 係人都覺得怪啦

而當人地愈黎愈團結 當睇show咁睇我地係到鬥黃
我地就好似明知有陷阱都踩入去咁 乜柒都攞出黎講埋一份

乜系野黃藍是政見 好食是良知
咁on9都講得出口 係咪認為自己好有文采好有深度？

水門係畀元朗黃圈排擠喎，你係咪睇錯啲咩？

咁垃圾仲話正常

又搵到件黃圈飯民打手

咪普通茶記質素囉
咁都難食
50蚊食半島質素呀？

龍門如果收皮真係俾同路人搞死

新冠係咩？
新亞就識，新冠？邊撚到冠

38蚊而家出街好多選擇咩？ 乜柒都五十幾蚊一個茶餐

普通茶記咪就係垃圾質素囉
仲要畀五十幾蚊去食？不了

無開過po又唔得嘅，黃圈飯民打手

大佬, 你當人地冇味覺既咩
本業做好先學人搞其他野啦

扮野都用下腦啦
新冠？笑左

咁計龍門平過銀龍添，但咪又係垃圾質素
憑咩要去幫襯？

呢度一堆黃圈飯民打手，無個肯面對事實

同價錢嚟講光榮好食好撚多
論食物質素龍門真心難食

講真D食物質素進步咗

嘩
陳雲熱狗一隻

陳雲熱狗

龍門老細澄清完之後個被炒手足有無再出黎回應？

我覺得如果被炒手足，Or倫敦人西之前屌龍門果幾個Point果一大堆當事人，不如佢地約出黎開Live當面對質三口六面講清楚俾大家睇邊邊啱囉，口同鼻拗無用，兩邊俾啲Concrete既佐證等公審囉，反正咁中意鬥黃咪鬥到大囉

咁難食都幫襯
支持其他好食既黃店仲好啦

手足都係員工，如果表現差一樣要炒
正如黃店如果難食又貴大家都會唔食

手足同黃店只係bonus 加分，唔一定話要幫襯死一間
大把黃店可揀

連鎖餐廳間間味道唔同係死罪黎架你知唔知

尖沙咀附近光榮水門都好多人，係龍門好多位

最後我唔想排入咗龍門

留言#57 零八的傷痛 #47810
封鎖原因：#2052373 抵啦飯民，咁耐以嚟有幾手足被自殺呀？
2020.06.06 封鎖

姐係答唔到啦柒頭

留言#16 輕度弱智 #11973
封鎖原因：藍屍 鬧手足犯法
2020.05.04

輕度弱智 #11973
封鎖原因：藍屍 鬧手足犯法
2020.05.04

叫中西區區議員去試多次睇下有冇改善到

經濟圈得一間？

叫人去第2區食 唔講以為得佢係黃 難食都要食

你up乜鳩？
你住深水埗？你以為周圍d區落街食飯好多選擇？ 好多區食垃圾都係六七十蚊一個餐. 憑咩幫襯 ，憑人地鍾意幫襯關你鳩事. 而家多1個人幫襯間野 你條賓州就短1cm？搵d 有point既野黎講啦.

夜晚十點好多人食喎

巴打都幾好心機 blk個陣入埋條撚屌講過乜

單講佢五毛藍屍又無咩說服力
都係順便copy埋佢嗰嘢

因為唔好食囉

巴打做得好，等啲五毛藍屍現哂型

食過三次
味道算係中間位
唔好食 但又唔係難食
但本身都太出名了
希望試多d唔同嘅黃店小店
資源谷哂同一個地方都未必係好事

本身市場少人識其他黃店 慢慢分流咗啫 好事嚟
btw佢真係唔好食

好食左好多啦
價錢又平,仲想點?

弱智

大家唔記得咗不割蓆呢個原則

同9月10月啲人做錯乜俾人屌都一句話自己上過前線叫其他人收皮有乜分別

又要投訴人服務閪又要投訴人煮嘢難食又要唔俾人炒人
咁不如供埋手足讀藍帶？
到時你記得出嚟課金呀

好食咗說真係唔知
之前難食嗰期都捱義氣食咗不下10次
之後就頂唔順轉食其他黃店

而家已經變番正常茶記水準了
可以一戰

但仍然唔好叫沙爹牛麵

人多嗰陣你唔見啫

之前好多風向撚
不過分散下食唔同嘅黃店都係好事
聽日去食返龍門先

咁你不如講下

五十幾蚊

可以食到啲乜嘢比起茶記更好食？

抵死

你應該唔止輕度弱智

又封一隻

一早講左黃色經濟圈會失敗。。
食野始終睇質量, 今日美心快餐食左個雞脾餐加紅豆冰, $20咋, 坐左成個下晝。

兩個禮拜前去過，個焗豬頸肉飯啲味古怪，辣辣地，我食得辣但佢隻味道同典型花園餐廳個啲難食好多。。。。

因為分散懲罰
比人批鬥之前已經少左人

你點止輕度弱智
明顯嚴重弱智
乜撚嘢新冠？
新亞我就聽過

經過一年零二日，網上咁多評價，龍門仲未知道自己啲嘢好難食咩？ 我有喺度鬧咩？ 我只係指出個事實，就係好難食。但我有因為佢難食完全唔再幫襯咩？ 我每個月都會去一次睇吓有冇改善，冇呀！ 我嗰區大把黃店，食邊間都係我自己嘅權利，只要我唔幫襯藍店，就算唔食難食嘅黃店我都無愧於心

我都覺

咁佢只係普通茶記 又唔係特別好食
衰啲講 諗唔到食咩先會走去食

其實多咗黃店，多咗選擇唧

朝早早餐一樣爆

去親都仲要等位

人西五毛嚟

一日3餐都要食咩，好食都唔會日日食啦
何況係難食，屌你老母臭化西呀樓主

你係咪有方法自動狙

係

上星期食龍門中伏，怪味沙爹嘔麵

做得差都唔炒得
仲邊有人敢請手足

冠你屎忽呀新冠

原來你係咁寫個原因

我就係2059203 #16 咁樣

On9 還on9，藍絲黃絲都可以好on9
總會有on9 明明係黃，
比對面或者熱狗老點一齊插黃圈，
明明有好多正經要對抗高牆既網上任務都好缺人，
班on9唔撚理，掟人血饅頭插鳩死黃店先。

好多藍絲抹黑咋，你而家先知，今個禮拜要食呀

多得on9兒登仔啦 跟隻藍絲喺度鬥黃

用新冠唔用武漢
抵比人block啦

個gp唔係同黃絲割左咩？

個acct鬼撚到

黃店做生意就話人血饅頭
冇黃店唔做生意，又話冇選擇含淚幫襯藍絲（好似電話通訊用sellHK咁）

下午茶其實唔差 茶記質素

太難食了
啲嘢食完全無味，飯又硬
去過一次不了 黃店唔係大曬

試過個芝士撈丁
其實都冇大家講到咁究極難食

呢個價錢大大份，過得去
最慘係隔離鋪排長龍都唔幫襯大把空位嘅龍門，應該真係有人信啲抹黑

個人覺得好食過、抵食過大快活

而家龍門小人。我反而多咗去
一來食完可以慢慢坐hea下等下朋友。
二來啲嘢食真係比以前好食咗。

連續食咗2星期，完全唔覺食物有問題。
話有問題果班用4，50蚊食開咩？

對奶共陣營就喊哂口跪求(例如班仆街校長)，對自己人就發惡，好似調轉左

其實如果有經歷過16-18年本土被販民打壓個陣
真係會心諗 黃同藍只係一班政見不同既撚樣

係 所以我覺得批評龍門嘅人 似藍絲多d 見到黃店做得唔好 我地係建議佢點做 而唔係屌 就好似班黑警咁 日日查9黃店 男店就無事

其實唔係鬥黃，鬥俾錢手足抗爭先叫鬥黃
人格謀殺、老屈爭錢，呢啲只係好明顯嘅抹黑伎倆，意圖分化

條臭閪Anita Wong 擺明撐警都有人信

我再去沙田店唔係因為野食，係態度超差好受氣

唔再去

建議咗佢成年 你點睇

可能分多咗去其他小店
但真係咪撚鬥黃
好撚ON9

黃係一個門檻，難食冇改善就自然冷清架啦
批評龍門難食都可以俾人鬧 on99

利申只食黃店 預咗有人衝出嚟屌我分化

試下個焗豬

我同你講 會
有人已經開始食美心食元氣

未食過就話難食真係
又係嘅，熱狗精神勇武都叫勇武嘅

香港人係鍾意俾藉口自己

因為真係唔好食 比左3次機會佢

其實唔關事 只係野食難食 食得幾次就唔會想再去

唔好食 遲早都係玩完
吹捧佢以為自己好掂開分店死得仲快
比意見 批評連登仔又屌
連登仔既浪漫抗爭害死唔好黃店

其實又唔係太難食
50蚊仲想食D咩

撈丁都好食
我食過個芝士豬頸肉焗飯
係油咗少少 但好正

留番d力批評藍店好過啦 你覺得難食 自己唔好食 就係咁 唔洗屌到周圍都聽到

美心其實都好難食

長龍懲罰 vs 廚師忙得濟hea煮鳩整 呢個矛盾位
其實都有某幾間好出名黃店(有幾間分店)
都出現左咁既情況
當然亦都有元州街加藤屋係例外

分散幫襯黃店唔係壞事

味道差都要人去食
咁有黃店賣屎你會唔會去食?

連登建議
啲抹黑言論多過食評好多，老闆等好耐先回應啲抹黑，等抹黑風氣平息先開食評會有用啲

老老實實 有d貴同唔算好食 間唔中幫襯下就ok 好難成日keep 住食

咁既價錢 d人轉晒去食時代啦

泛民真係冇乜邊個投得落手，
除左搶電話被黨友割席果個。

向老闆投訴
食客唔投訴，老闆唔會知情況有幾嚴重。尤其有好多藍絲係咪都投訴嘅情況下，更加要俾老闆知道餐廳前線真係有問題需要改善

代表大家分散左去其他黄店
去死一間都令市場唔健康啦

純粹係因為唔好食..

唔係樣樣好食係真，但如果講焗豬，絕對好食過大快活，仲大大份

係 有啲黃絲係開始食藍店都ok

仲要大大份，對得住個價

屌你老母藍屍狗
我依家即刻落街食黃店呀傻鳩

最緊要唔好因為誤信抹黑而唔去

唉 香港人

真係咩人先會用 「新冠」 兩隻字
唔用 「肺炎」
或者「武漢肺炎」

果條柒碌真係露撚晒底

分散投資好事嚟

Hong Kong World City有5萬個人follow
應該唔少

好難食,幫襯過一次就夠
會去其他黃店

anita wong全職八婆？
係咪onL9
八婆到咁自豪

咩人黎 條anita wong
唔見條友入去藍店搵老鼠影下相？
都係最中意matt哥 matt哥係會挑藍店痛處

同埋多咗廚師失業。容易啲搵到好啲嘅廚師
食同埋舒服2個都重要
去啲排晒隊嘅餐廳。食慢啲自己心理都有壓力
自己一向邊間小人去邊間

cctvb先用

係你地唔知 唔相信龍門做左幾多仆街野
身邊所有人都唔會再食龍門

個冷氣凍撚到仆街

咁難食點食啊 初頭支持下已經好畀面

大家睇佢個名就知唔駛理佢架啦
狗隊淨係得依啲人

你可以叫經理閂細啲

又貴 又頹 又唔好食 地方又唔好坐 啲態度又差
除咗同fd去都唔會揀佢嚟食
屯門個間個快餐餐牌仲細過部ipad
成餐就係為咗打卡 仲要唔覺意影到張單

咁多黃店，淨係幫襯龍門又唔得既。住附近就話可以日日去姐。

成撚日都屌分化，大佬呀！唔同你計較價錢，食飯除咗飽肚撐黃之外都要求味道㗎。唔好諗住黃圈之內就盲撐，不如我係街邊插支黃旗，開條街喉賣水喉水，十蚊一啖，你飲完話我揾笨柒你就係分化撚，鬼！

利申：尖咀返工，龍門由運動前食到佢爆場水準急跌後唔食。沙牛面炒蛋奶醬多熱啡食足一年

總店係ok架

平就真係平
但大佬, 平得黎都要食得落口
最少最少D汁要熱先係咪? 我堂食都係想熱辣辣姐

同埋蘋果仲去過別天神, 我想知之後係真係改善左
定好似龍門咁, 唔想失望多次

龍門居？

屌你老母惡撚到
冇開過post就要公審
佢間餐廳泠清就實有原因啦 啲人去食其他黃店唔得嘅？
到時龍門多人到仆街下下要排餐死 又問人點解唔幫襯下小店？
你班仆街咁撚執着龍門都唔知做乜柒
又唔見光榮咁？又唔見水門同渣哥咁？
定還是你地搞緊大台呀？

係咪龍門難食冇人去
而家次次夜晚係旺角 老銅搵黃店
間間都FULL好撚痴線

早幾日1個人入去
啲4人枱冇膠板，啲待應叫我搭枱
我問有冇其他位，佢哋話 "你一個人一定搭枱㗎喎"

一啲防疫意識都冇
去第二間黃店幫襯算

人少除左食物質素，可能因為龍門俾人老屈

難食都要食架龍門
咁多不滿係咪鬼呀！

叫左啦 佢話冇得閂 中央冷氣 係咁架啦

多得pr 公司帶風氣， 呢度的人又無獨立思考

To pr 公司： 你地接呢d jobs， 不得好死， 要落地獄

上星期先食完個Tea

好老實 香港人真係唔會話個個都跟得好貼
可能食物質素真係最大影響
上面班巴打屌都係屌食物質素嘅

上星期食左，average 囉，但明明仲有咁多選擇，價錢一樣點解要作賤自己做劣食

應該真係冇

有冇推薦

中過一次伏仲要人試？做生意搵客人做白老鼠？

又一件

佢剩係識話人黃圈打手
咁撚樣係討論？
個個回覆都機械回覆
機械人呀？

你話佢難食
有質素討論係講埋點樣難食法
應該點改善
唔係一句黃圈打手就得

可能我個區選擇唔多，覺得已經叫好

D飯唔好食 硬
夜晚仲好多人

最近食ok喎

其實未反送中前食過都覺得難食
反送中後已經努力食左三四次
真心冇改進又唔係點聽意見
惟有去隔離食水門

加上咁多小店...

拿，你呢個就係理由啦
我都覺呢樣做得唔好
唔係一句黃圈飯民打手就以為自己啱曬先得架五毛

捐錢還捐錢
咁樣去捱一餐真係不了

炸雞髀 薯條

因為難食

因為真係好難食
關黃藍咩事?
黃店都大把選擇
同樣茶記, 光榮好太多

其實好多打工仔呀路人呀街坊呀除非深藍唔係都係但求就手食得落口就會幫襯，你做唔到就梗係基本野質素出問題啦

又一件乜呀？
人地俾幾句唔啱聽嘅意思 有班人就起勢話人搞分化
真話永遠都係難聽 同埋肯接受批評係好重要
下下咁樣屈毛屈熱狗只會搞到自己好黑人憎
仲有，上面都有人講話其他黃店間間full
唯獨佢一間係咁就真係要諗諗

放負撚你好啊

最緊食過
隔離黃店爆哂場排隊
嗰時龍門就大約5成入座率

食物就一般茶記水準
唯有有得講下嘅就係幾大碟好飽

我知 ok
係唔想排咁耐

所以要貼錢做生意

你老母好好屌

幫襯嘅考慮因素之一

早餐黎38蚊都真係唔算少

最近好食咗

係
食開常餐榨菜公仔麵，又平又ok
啲呀姐都算好人加正常
係有時多人燥底啲啲但冇唔好既語氣

食慣龍門嗰間
正正常常

周街都愈開愈多 你老母就冷淡

日日吹風

真係輕度弱智

有冇諗過係食物質數問題

除左上年，呢排未試過排隊

我食得唔多次，但次次都覺得幾好食喎

嗰間應該係最好
我食銅嗰間

On9就唔好上連登啦 影衰晒啲質素

普係特朗普?

push

我覺得無咩特別難食或者好食
咪一般茶記

人地根本係藍嘅

四五十蚊一個餐
飽肚，衛生，味道叫做擺得入口已經算係咁
成班就當咗自己食半島咁

其實係
成日話難食難食
咁係有伏
但係平時啲茶記都會啦
宜家係黃色經濟圈 定米芝連呀
入到口咪得

成日食玉子常餐 明明大大份又正常水準

食美心個d都叫黃絲？

遊行有出 理大果陣都有出
但近排就覺得一次半次冇所謂
而家變左有朋友食都冇所謂

笑死, 扮到咁差都出來柒

因為選擇多左
成日都話唔好食死一間萎店,依加又話人地冷清左
不過事實可能係越黎越難食

個啊姐問多兩句都西面
個快餐牌又細到鳩咁

我同事都算黃,成家都好撚黃
但係會買美心麵包比屋企人食
唔知佢屋企人有咩反應

見過個啊姐成個焗豬反轉一野拍落地

知唔知快餐個牌

所以龍門退出，大家資源又少好多，仆街唔好喊

???

有冇換過先

緊係有

死仆街藍閪條友囉

咁咪得

個下好興奮
一地汁汁

我覺得係普通茶餐廳水準算正正常常, 咁嘅價錢同定位唔好有不合理嘅期待

呢句就岩
38蚊常餐正正常常已經OK
可能真係有D分店難食,咁就要改善

晚餐7x蚊係咩意思
係咪我窮

所以我冇食晚餐
咁晚餐真係要改,七十幾蚊既話

人多果陣又屌人唔分散去第 d 黃店
人少返又話冷清
想點

成日去食 理得人
同埋啲野食真心好左好多

支持其他小型黃店先
諗唔到食乜先食佢

原來你既弱智唔係扮

你改錯名，應該叫重度弱智

我有inbox,可能睇左有處理掛，但真心唔會再去，會繼續搵更多黃店幫襯～

琴晚食完 我覺得幾好食 正常茶記水準
幾個呀姐都好好態度 又有口罩袋

咩時間都食焗豬

個芝麻糕個啲有冇食過？

講真基本野都做唔好點幫襯呀
佢喺出面擺個籌款箱我就捐
食佢啲野就不了

今晚食咗焗意粉

除左分散去其他小店，咁都仲要好味，渣哥真心唔錯

想食

黃藍是政見 好食是良知
但班波台班5毛吹到m記蝦堡係人間美食

其實點解要咁在意黃店好唔好食？
不過不失咪ok囉
你宜家抗爭呀，你估玩咩

ON9仔

你開心抗争啦 白痴

點解老闆唔同時代傾入股果d

反正做生意都想賺錢

咁多分店變時代

蕃茄師兄咪一樣咁多人排

班狗仔食開屎
包容下

打返繁體字先啦柒頭

講真，光榮好食好多
早餐都平過佢

Pish

其實...佢好食嘅話自然多人去食
消費者都係睇樣嘢好唔好食同埋抵唔抵

但好食個啲都全部要book定位否則有排等位

頭先去叫左個外賣 等左15分鐘
個餐一早出左
無人幫我執袋 有成6個樓面 行行企企

無下次 諗住食服務 野食普通

好似幾好

我又唔覺龍門好差 正常茶記咁囉
以前食冇立場/藍/集團式茶記都唔係食完會覺得好好食咁架啦, 都係返工求其食

最衰我果區冇龍門...

我成日去尖咀果間，無少到人喎。

價錢同質素都 ok

根本唔係

隔離面尊條龍打蛇餅
龍門就有位即入